檢測支援隊離港 藍屍持感謝卡到機場欲送行被拒

為期14日的普及社區檢測（全民檢測）前日（14日）結束，內地核酸檢測支援隊今日（16日）離港。今早8時31分，一名女子手持感謝卡到機場，稱欲進入機場客運大樓，向500多名今日離港的內地核酸檢測支援隊隊員表達謝意及送行，惟因未持登機證明文件被保安截停，其間雙方一度起爭執及有人報警，及後該女子自行離去。

因應去年反修例運動，機場自去年8月起實施人流管制，僅容許持有24小時內離港機票或登機證，以及有效旅遊證件的離境旅客，或持有相關證件的機場員工，方可進入客運大樓範圍。

早幾個星期無人check
依家又check返？

沉默的大多數=1

一人送別，慘過送殯

1人真心on9膠

送演員走

藍絲：太遠了 搭車入去都幾十蚊 我哋精神上送別

影唔到相冇錢收仲泄車錢

沉默的大多數>繼續沉默

香港機場拍烏繩啦
搞埋D咩禁制令 on99

得一個

係咪藍屍網上CALL馬最後得一條友到場

日頭仲靜過正常時期既凌晨三四點

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

一千人，有畫面，有政治宣傳效果，批准！

一條友？冇畫面！冇利用價值，死開啦

抵撚死

趕完瘟神係唔係要洒鹽

公道D講.....不嬲日日都有人check, 如果你張工作證反轉左佢都會叫你反番正面俾佢睇先放你入去

躝啦仆街 空難死哂最好

馬航mh370大多數... 係支那乘客

一陣又無喇喇飛左去印度洋

我上幾個星期送機
就咁行入去

真係好有洒鹽feel

898

根本On9

而家 跟住 一齊入 已經冇乜點理

送禮勤對此表示讚好